其實windows尋找解決方案係咪堅

輕機個陣 正在尋找.... 點解無一次係得

堅既話IT狗死得啦